連牛係咪應該有返個耕田emoji?

講到牛梗係要有耕田啦

I am ready

元朗專屬 emoji

你當屯門人係咩

想要連牛撞爆牆

手切做一片片肥牛

你返元朗耕田啦

打邊爐淥自己嚟食
自己飲自己嘅奶